---
title: BDD
---

BDD 是第二代的、由外及内的、基于拉( Pull)的、多方利益相关者的( Stakeholder)、多种可扩展的、高自动化的敏捷方法。它描述了一个交互循环，可以具有带有良好定义的输出（即工作中交付的结果）：已测试过的软件。

当测试（用例）完成后，开发人员才开始编码，一旦测试通过，那软件就完成了测试中描述的某种行为。在他看来，他把 TDD 升级了，因为他不再只关注于局部类的方法，而开始关注整个软件的行为。

BDD 不是工具，而是一套流程和一系列实践。它需要团队成员的通力合作，可以帮助整个团队更好的理解业务，理解软件。